亞視記者被爆失戀？全世界都知慘慘豬

有戀比佢失已經係上天對佢最大既恩賜

只想去為你完成時光機器